其實手足就係condom

所謂不是condom 只係和平時期既講法
請大家認清, 依加係戰爭時期
對家係一隊有世界第二大經濟體國家機器支持既武裝恐怖份子
既然係咁, 手足之間就有ranking, 打仗就係要當手足condom
齊上齊落係好浪漫, 但亦會令我地萬劫不復
有D手足出到黎話好似比人拋棄咁好sad, 又有D中學生話D poly 學生一早走晒, 好似比人昆左咁

喂大佬, 瞓醒未? 果個situation 根本冇可能全走? 定係你地想未攬炒港共, 先攬炒手足?
撤走一定係有價值走先, 例如精銳勇武, 精銳和理非, 有技術既人
如果大家冇呢個覺悟, 咁你要調整下心態先好出黎

理性思考重要過感情主導

或者簡單啲咁講，係理大有一個空隙走，你比「屠龍隊」走先，定比普通和理非走先？

我都有入理大(只係好彩狗攻入前走左)，但我係理大只係負責執頭執尾，我都會比屠龍走先，我會去硬食留後，就算比狗拉，再諗辦法打甩暴動

其實唔係大家唔願意做呢一個「condom」，美軍打仗都有前後勤，前線心裡都知佢地就係負責戰死，咁點解仍然咁多人願意上前線？因為佢地知道就算死，全國市民係會為佢地而pride。

咁香港人，我地究竟有冇比返足夠既榮譽前線呢？

推

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

其實係，不過講得咁白唔係個個受到

傻啦 有命走先 仲諗

所以呢個世界有「屠龍隊」同「ming仔」呢兩種人，一種係勇士，一種係人渣；一種願意係前線幫你擋子彈，滅TG，一種去現場打卡，索到少少就開始變保特

其實根本就係要有犧牲既準備

1:9啦 比例上

事實

唔係condom

戰術上係應該攻狗屋狗宿，講緊唔係圍，而係以破銳武既氣勢攻入去，做一次真暴徒

等理大兵力調走再等入面手足揾突破口

只可以講行錯棋

兵行險著，吸取教訓，再接再勵

假設入去坐既係你 到時你只會唸自己其實係一個condom
唔冇成日講10年 2年都謙多!

記得有政治書講, 其實被人拉真係坐個班手足
出到來有極大報復社會既心理
簡單d講 由一個深黃 以報復社會心態變深藍

推
孫中山都係踩住烈士既屍體成功推翻清朝
依家我地所面對既係極權國家
係一個比使用高壓懷柔政策朝代
手段更加高明既國家

而眼前
只不過係個傀儡
一隻連我地都未知可唔可以打倒既傀儡

五個月既覺醒
人民逐漸喚起對民主既渴求
抗爭手段不斷既升級
亦開始促使呢場仗唔可以單以月計

可能
冇幾耐呢場因綠帽而生既革命之火會燃燒殆盡
但係
亦因為呢頂綠帽令呢一代人深殖咗暴政既面目
睇清楚自己身處係咩境地

我覺得
反送中只係一個召集既號角聲
係迷霧入面
我地要面對係更多未能想像既障礙

黑暗或許很漫長
但願榮耀歸香港

係
唔係每一個手足都係梁天琦